有冇人一直默默幫緊班藍絲親戚留底？一聽到佢地搞移民就send哂去移民局篤佢哋灰

唔好等佢地del post先做啊
平時食飯錄下音拍下片，記錄返佢哋嘅愛國高尚情操表現
咁愛國愛黨，點解要移民

移左民嗰啲都要記得關注下佢哋嘅思鄉之情
送佢哋返大灣區，同我地聚首一堂

利申:藍絲，喜愛文革，一直有同親戚支持香港警察

點解要離鄉別井同班黑暴一齊走？

推左國安法，好快拉鳩哂啲黑暴黑護黑記
香港變到好安全！

推啊